豐澤 新增海關回應

屌，原來真係冇人舉報，誠哥律師錢都慳埋

海關發言人則回應指，就今次標錯價事件，海關暫未有接獲相關舉報。但根據《商品說明條例》(《條例》)，「商品說明」就貨品而言，指以任何方式及透過任何途經，就該等貨品或該等貨品的任何部分而作出的直接或間接的顯示，包括價格。商戶如就有關貨品作出虛假或具誤導性達關鍵程度的陳述，可構成虛假商品說明的罪行。此外，根據《條例》，商戶如沒有合理理由相信在合理期間內，按某指明價格要約供應或提供合理數量的該貨品，可能會觸犯餌誘式廣告宣傳的罪行。違反《條例》屬嚴重罪行，一經定罪，最高可被判罰款50萬元及監禁5年。但發言人補充，由於每一宗個案的情況皆有其獨特性，故實際個案需要根據調查結果及相關證據才能判斷。

連登仔係得把口
平均年齡20歲
你見睇八字post 一個二個98出世99出世
點識報海關

豐澤罰幾十萬好閒
佢啲野加價都係返度
出貨比你地就真係蝕
根本佢地唔怕你告

罰咗可以民事了

逐個order俾堂費都俾到傻

如果我有買我一定會舉報
可惜我冇買到

下，一個二個得把口架咋
又話要反擊大財團既，乜原來咁撚廢架

又借d意抽我地00後水
收皮啦90後老屎忽

我80後
俾你講多次

「又借d意抽我地90後水
收皮啦80後老屎忽」

海關回應果時 豐澤cut咗單未架？

連登仔不嬲淨係叫人衝

未

買得都係有credit card嘅成人年吧

咪撚口講就勇武, 實際就收現金卷

child登苦主講爆幾個po 但係又冇人夠膽舉報
廢撚到

笑死 班肉酸苦主呢

成班連登仔淨係屌人r著數
明明係offer and acceptance
合約形成左
雙方有責任理行承諾

唔關着唔着數事
而係唔可以開先例
否則到時你就算買到平嘢佢都可以唔認數
一句就玩死你

根本重點就係依樣野 ，一開先例 班大集團實跟住行

Small Claim好平咋

我都估到啦
連登仔呢d得把口
個個驚瀨屎上身 槍打出頭鳥
原來冇人投訴
琴日再大嘈大鬧班小朋友去邊

咪就係
第時盲撐兇宅班人變成受害人記得唔好出聲
係你地當初自己贊成比人任撚唔嬲

收到!

又嚟納粹黨金句
不過香港人中心思想係魚蛋論

唔係話踩港 但係大部份香港人不嬲都諗住人地做左佢然後自己坐享其成

已報消委會

班垃圾支那大種乞衣撚有錢咩
R著數就識
同佢哋講舉報可以有100蚊百佳現金卷可能都成班狗衝

即係點....290幾都唔退?

支持連登巴打籌錢告豐澤
但冇人帶頭出黎

d 民主義士去晒邊度

邊個衝邊個就係鬼
大大聲話告鳩誠哥，苦主大義凜然
結果成班柒頭得個講字，仲話所有唔支持都係打手港奴
告啦，香港靠你地嫁啦

幾個po都無苦主告

證明仲有d 羞恥心，上網鳩嗡還可以，要出面，不了

開始沉
冇人帶頭

唔係舉辦左網上示威就得啦咩

連登仔未夠18歲無得告呀
拎呀媽張信用卡買298

出面有幾個po都係度教人企出黎話要爭取返應有既野
果然十之其九都係運吉，除左金鐘出黎食免費麥當勞之外

未cut咪啫係味犯法囉，cut咗先舉報都未遲啦

成班垃圾剩係敢係度吠 係就快啲告啦

尋晚成班仲話有折比佢都唔要
連登仔怨憤難平，一定要全拎喎

睇完飛機文，自 High 完，繼續嬲爆爆對住隻 Mon, 係度拍 Keyboard, 但又乜都唔做

見到尋日個幾個post就覺得好好笑
買左又想豐澤出貨，但又淨係坐係度鍵盤
之後係咁話犯法犯法

班柒頭皮乞兒

上小額博和解都有著數過300 優惠券

等緊人出頭嘛
我一早估到0投訴啦
口upup話告 都唔知自己咩料
係大陸 你試下嘈囉
一定有機會告得入(好似係)

香港冇 Class Action 比市民集體告佢
但如果海關告佢刑事 之後民事容易好多

寫幾隻字投訴都唔做 Chill 登仔識撚咩

驚全香港都認得你個賤種乞衣唔敢告
網上就聲大大話豐澤唔出貨係佢地唔岩

香港民事案，人地告得入，
你唔出聲。你都係無得賠

又一件阿叔認屎認屁

點撚樣呀？ 你有份買咩？

過主啦入老人院啦你夠鐘

梳, 真係無人出聲
唔係叫你地搞風搞雨
你地冇本錢同人玩

其實我都同意買家去告
因為而家係商家錯
但無人去報海關，就真係神仙難救
之後比人refund個d又唔會去做d乜
今次誠哥勝
利申無買

告，等佢炒幾隻IT狗填數都好

出來食免費m記就敢 告李嘉誠

留名等睇突然又有商家佬出黎贊成集體訴訟制

心知去告會俾全世界笑

你地唔好講到得連登仔買先得架
連登仔就快代表晒成個香港架啦

真係得佢地咁無聊先捕呢d野

Child登仔圍爐打下飛機架啫

兒登仔淨係識叫人去死同集體炒車既姐

有撚用架咩？

我70後 你地收皮

??

child 登仔只出口術

誠哥d驚 即賠300蚊劵
驚連登仔唔買佢d雷蛇mouse

打飛機黎講child登仔都算係最惡果批
打到毀天滅地

班人：我要告鳩豐澤 ！！！
誒點報嘅呢！？唔識添... 問下阿爸阿媽先

兩老聽完成件事: 好心你唔好咁無聊啦

完

等緊你哋幫手告豐澤
爭取公義，賠番十部macbook, 雪櫃
反抗大財團
邊個唔告邊個就係打手，五毛，道德撚，葡萄撚

我唔係唔報 只係等緊一個帶頭嘅人 有嫁話就和應

支持連登仔組團去豐澤維權，記得碌地同喊苦喊忽

留名等笑

好野 係香港真係咪入行做IT

班鍵戰呢 又話律師又告誠哥 去哂邊

正確黎講係得班上連登嘅乞衣買，除咗呢到冇聽過身邊有人做嘅咁肉酸嘅野

298買iphone真係笑話

咪睇死班苦主唔知告上去有無錢搵

咁唔明朗囉咪得把口等人做囉

有錢賺唔會蝕咪出手囉

打完飛機文
凍得濟係被鋪入面訓緊教

係鬼羞恥心咩 係驚出大左到時蝕錢咋

哩個真估唔到，邊諗到海關出嚟話係商家責任，但0⃣️舉報，大佬，零成本都唔倣，就博佢地低頭？

成班臭垃圾 又要告人又成 笑撚死

縮撚左返入老母個西度啦一早就

返工，無時間上庭，不了

明明豐澤主動賠現金券已經證明佢理規仲告得入，竟然冇人出聲仲話告唔入，我有買的話一定搞集體訴訟

笑乜？咪同兒登鍵國派一樣

邊個敢搞成哥

口都冇只有鍵盤

其實零成本，以碼袋左300蚊coupon

1. 海關商品說明條例係刑事, 你報海關OK, 但會唔會賠畀你都係問題, 而且訴訟期可以好長

2. 用小額錢債民事起訴, 畀少少錢keep 好證據填d 野就可以排期, 雙方都唔洗出律師, 快靚正, 不過就好似5 皮野為限

3. 你揾消委會都得, 不過消委會係調解性質居多, 唔係執法機構, 如果豐澤見"苦主"人數多, 賠完應該損哂手, 佢可能寧願小額錢債見

4. 無論係咪貪心, 其實訴諸法律都係一個法治社會表現, 證明大家都仲相信法律係最終仲裁, 而唔係上豐澤淋紅油去解決問題, 或者豐澤揾人恐嚇你唔好提告.

5. 至於屌鳩d 人去提告就等於貪心, 所以叫人唔好提告, 咁都無錯既, 有好多人都相信人既良心先係終審法院所在

6. 訴諸現實法治制度同支持良心法庭根本無衝突, 互屌乜鳩？

1蚊有雞食仲好笑啦

禾系新腥趕ren

海關應該解釋清楚「虛假價錢」嘅定義

有心呃人標低價錢再突然收貴個客
同
員工唔小心打錯/調亂價錢，最後無收多個客

兩個情況已經唔一樣
哩啲法律條文應該要有一個更清晰定義

豐澤單野有班人個個 post 都話「冇得打」「輸撚梗」你就知咩事

屌你呢個post講到咁撚把炮，又民主又上報咁

點會逐個order計 會一併處理

如果要你傾家蕩產去告班苦主肯定話 算啦多一事不如少一事
好來好去 都拎佐300蚊卷 自己又無乜損失

岩
不過做人就公平D
都希望你應承有告到既人可以大大聲屌柒你同拍尻你個頭

我自己覺得 如果件貨你到手 佢追你差價 就賣方有問題

如果貨都無發 加上聲明佐系統出現問題 就無可能死乞爛乞

講得幾好
不嬲都主張佢地要告就快
我都想買定花生

你叫班人告 佢地就會利申冇買純討論架啦